急問 入台證

我屋企人聽日要去台灣參加畢業典禮
我媽 喺香港住左50年
但係喺廣東出世
今日先醒起唔記得整入台證
想問下 可唔可以落地再簽？

當然唔得啦

咁急搞唔切㗎喎 大陸出世未去過台灣一定要出金鐘整咗先

唔可以

收嗲嗲喇呢鑊

咁廣東係唔係香港

好似上年改左rule?
你出post前睇左官網未

點睇

巴打有料 幫我睇睇張圖 係唔係呢個？

自己google 都懶

抵你老母入唔到台

人地個網寫得咁清楚都唔搵下

巴打幫我睇下張圖？

依家改左唔洗去金鐘 但一樣要網上申請 好似都要幾個工作天

但係張圖寫話落地都得？

你睇清楚先

1同2都唔符合囉
如果3點都符合嘅話使乜落地簽上網搞免費入台證都得啦

其中一項符合喎巴打

我上個月先搞完
Apply完起碼7 日先批
到台灣佢未批海關唔會比你過

問我不如問番伯友1983年老母有冇去過台灣

中國人嘅話起碼要3 星期先approve

唔駛諗啦支那人,一定唔得

中間嗰欄第二點 護照之出生地欄登載為香港或澳門出生

唉 問兩問 個個都串撚柒柒
講講下 又去左支那支那
連登仔好野

其實你無台證 都未必上到機

點呀支那仔,嬲嬲豬呀?

係一定上唔到

係台灣國發行嘅港澳居民入出境證呀

幾個月前幫我老豆申請，佢大陸出世，未去過台灣，而家改左係可以網上申請交錢，乜都無問題都要幾個工作天先有。
P.S. 入台證要自己印出黎，記得記得記得要彩色，機場地勤話要彩色因該有台灣國旗係上面

邊項符合啊巴打

連boarding pass都唔會出畀你
即刻可以由7樓搭返𨋢落3樓行去巴士站搭車走

我上次黑白都過到啵

但佢唔比都無所謂啦 香港出世 落地簽囉

一路都係用黑白 六七次都過到

親身經驗
從來未去過台灣就唔得 一定要上網申請
網址寫5日 但多數2-3日就ok 不過聽日星期六
基本上你收左皮
但只要去過一次就可以落地簽
如果台證唔岩 基本上唔會比機票你

之前有無去過？ 有去過就帶埋張舊台證去 check in 可以同職員講想落地簽 但記住早啲去check in

申請資格第三項「入出境許可證」
唔係講緊離境證件 嗰個係指入台證
姐係auntie有張有效入台證 就可以申請落地簽
（唔好問我點解有入台證仲要落地簽 我唔知 我按字面解釋）

咁auntie三項都唔符合

香港出世嗰種(免費)可以黑白
但其他地方嗰種(要畀錢)就應該要彩色

香港出世先可以黑白 大陸出世就要印彩色

掟你老母入gip咪得

原來係咁 thanks

第一次申請張入台證啵，有相

上網搞 或者落地簽證
都係要到金鐘搞過一次入台證先得

我果陣果張唔洗相架啵

大陸出世，第二次都係黑白可以，因為即時申請，即時有

而家入台證（中國出世）又沒去過既
都係上網申請（睇清楚，要上載文件個網先係）
上次幫人搞 俾完錢 第2日批左

如果中國出世又去過既 搞香港出世個份就ok

大陸出生 依家講左一定要早幾日上網搞
但如果之前有整過就可以唔洗整 直接去到機場整
但如果你就聽日飛就算啦

入台證依類post真係生生不息
樓豬下次買機票就好檢查定啲出入境證件

非香港出世...而從未去過台灣...無得做落地

非香港出生...曾經去過....今次未辦入台證ge...落地做,但要帶埋上次張證
否則連地勤/航空公司一關都過唔到

入台證post真係月經黎

月經post
人地答你唔得就話人串
抵死啦唔早d整證

呢個真

咪係

無問題, 可以照去
台灣咪又係中國一部份

Btw因為離開左好耐，唔記得香港人是咪可以黑白，穩陣起建入台證印彩色，印黑白佢會覺得你支那唔尊重佢國旗，會唔批你入境

唔得 唔使諗

樓主要既答案係
可以
冇跟住啦

非香港出生係一定上唔到

好似耐不耐就有人上黎問

可以做落地

暑假嚟啦
好快會變秒經

連登最多就係00後新腥趕人
緊係月經POST啦

你on9?

唔得 宜家有得上網搞但最快都要5日

落地簽證唔好諗
之前試過係香港出境無台證都唔比你出

係呀我on9架

大陸出世嘅香港永久居民 第一次入台搞嘅叫 雲端簽證
要scan 身份證回鄉咭 護照 大頭相
話就話五個工作天 多數二三日ok 前提係齊正確資料
ok左信用咭比錢就可以印出嚟

本來見到樓主咁都覺得有啲慘
但咁樣串柒柒 抵撚死啦
有心去嘅一早問一早搞啦

利申：一個月前去完 條女大陸出世 自己蠢睇唔明 打去灣仔果間到問 清楚曬

冇錯，你呀媽符合第三點，但你睇下備注

唔該哂咁多位巴打 知道收左皮了

屌 又到暑假

好多呢啲post

不過入台證黑白定彩色真係第一次聽

唔記得左上兩次係印咩

蠢
大陸
去台灣

中哂劣質連登仔既條件

而家有得上網搞
內地出世都可以，
上次幫阿媽第一次搞2日收到visa

又係依啲假膠po
悶啦戇尻

邊個會理你咩色 咪玩啦

咩原因?

你咁撚把炮就自己搵啦 上埋網都唔識睇字 當我地係台灣入境處到做野？

政治係無點解，當時係閪嫂做地勤brief過我地，支那人入台證必須彩印，香港身份證嘅支那人唔記得要唔要

政治

其實佢都幾好笑
正常求人比人串都認下低威啦
佢仲夠膽串返人轉頭
唔fake佢話冇問題都偷笑啦

而家香港都係紅色地區啦 有分別？

順帶一問 如果申請狀態係初審資料補正即係審核緊定要補交資料

聽日去今日醒起仲要串柒柒

落地---必須為香港出生
唔係嘅---上網搞，俾齊資料嘅至快4、5日工作天

冇啦 下年再去啦

台灣大學畢業
唔去都罷啦

佢要話俾入台嘅支那人知，你去緊一個有國旗嘅國家，你要入我國家，就要守我嘅規則

至於你話到香港，其實無分別。所以香港人都要辦入台證。不過佢知你有一國兩制，佢知你某程序上承認台灣係一個獨立嘅個體(例如經貿上，甚至政治上都會叫台灣總統做總統)，所以香港人係好多方面可以簡化啲手續

下次畢業再去

伯母真係慘 生左個弱智仔 咁大個人連字都唔識睇

就算你合條件都要入台證正本先可以落地簽啦 但你有入台證正本仲洗乜落地簽
結論係 唔得
有事要出國又唔提前一個月做好準備係抵死

依個係要你老母曾經去過台灣先岩用 睇備註
第一次去台灣就唔適用

樓主冇事嫁，放心叫老母去機場啦

係唔係大陸出世都好
你都要早少少check下旅遊證件啦下話
屌你老母死傻仔

伸手黨

係申請資格符合其中一項呀
睇黎伯母一個都唔中吧？
明知去台灣都唔一早睇定到臨尾一日先上網求救
我諗應該得英文先幫到你

仲金鐘？畀港共政府趕走咗啦，而家焗住要網上攪證囉。

叫支那攻打台灣囉

年年呢啲時候都有on9上嚟博屌

字都唔識睇唔怪得知要去台灣讀大學

上網搞，不過唔會即時岀到

未入嚟都估到講咩
唔得啊

咁都畢到業真係好撚驚
台灣啲教育

唔係香港出世 第一次去台灣冇台証 你連機都上唔到呀

咪鳩up, 一月個時先去完台灣.
台証都係普通咁print 黑白色就可以.

上網申請左先, 上次幫阿媽整都好快批左3日左右就搞掂.

你有特別原因既 可能寫低俾佢， 睇下可唔可快d 手審批, 不過佢俾既係人情 唔俾既係道理, 記住寫得誠懇d 唔好串柒柒.

希望幫到你.

下次記得早一個月搞

問過台灣入境果啲 話其實黑白都可以

得啊 叫你老母放心搭機去
到時佢有條隊專係for啲唔記得整/整唔切台證既人的
到時去排果條隊 15分鐘搞完幫你入埋境
利申 試過 仲快過平時果條隊

叫你老母放心去啦

出國前一日先搞証件 你都係留喺香港算啦

文盲仲要咁撚串

屌咪講撚左因爲有中華民國國旗囉

香港出世香港人第一次整已經係咁樣：

呢張係唔需要彩色印刷 因為冇國旗
只需要一張正面A4紙（非環保紙）黑白印刷就得
即使係大陸出世申請過第一次台證之後就可以同香港出世香港人一樣申請呢隻簽證
大陸出世港人如果想落地簽就必須帶已使用既舊台證（已蓋台灣出入境印）係身
否則連機場地勤都唔會放行

支那人申請果張係咁樣既：
見唔見到有台灣國旗呀
所以呢張一定要印彩色囉
支那出世既香港人第一次申請台證都係咁既款架

明未呀

你媽有冇去過台灣? 冇=byebye
有既話 有冇舊台證？
冇既話早d去機場 地勤會做野

online整Visa

我之前幫我阿媽第一次整台証都唔洗印彩色, 佢個張都係有國旗, 你收得皮未??

你俾櫃台撚完, 柒左嬲嬲豬就唔好係度發癲 ok?

仲有第二次去唔洗帶舊台証, 咪係度散播錯誤訊息 ok?

其實真係要 做過airline

你都戇鳩 唔識字? cap張圖出嚟叫人幫你睇 仲話畢業典禮 小學畢業? 咁你老母唔去都罷啦小學

屌你老母咁嘅月經垃圾po都上到熱門 樓豬仲要串柒柒咁

一次負碌就咪撚拎出黎講啦屌你老母
你坐大飛由廈門偷渡入台灣既話連簽證都唔撚柒洗添呀
依家講緊循正途呀屌你老母
我份工見唔少大陸仔因爲冇彩Print比台灣移民局踢呀

無嘅話，地勤做嘅嘢就係，會同你講你呀媽上唔到機。

第二次去如果你拎住入台證咪唔洗囉
你又冇新入台證 又冇舊台證
Passport又寫撚住你支那出世
咁邊撚個機場地勤會知你有冇入過台灣境可唔可以落地簽呀屌你老母閪
你快撚D同你老母一齊返支那讀書啦柒

智障仲要咁串都仲有人答佢

抵撚死